# Главная страница сайта ArchOdessa.com

Основной проект на данный момент работает на Эгее, но главную страницу мы реализовали как отдельный проект, потому что реализация на Эгее заняла бы больше времени.

## Редирект с главной

Для правильного редиректа на новый индекс в ```.htacceess``` добавлены следующие записи:

```
# Указываем новую главную страницу
DirectoryIndex index-new/index.php

# Все считаем от корня
RewriteBase /
# index.htm и index.html перенаправляем в корень, т.е. на новую главную
RewriteRule ^index.html?$ / [R=302,NC,L]

# Во всех правлах ниже добавили проверку на папку
RewriteCond %{REQUEST_FILENAME} -d
RewriteCond %{HTTP_HOST} !index-new # игнорируем запросы к папке с новой главной

# и 
RewriteCond %{REQUEST_FILENAME} -f
RewriteCond %{HTTP_HOST} !index-new # игнорируем запросы к папке с новой главной
```

Пример настроек для корня сайта лежит в файле ```.htacceess_server```. Естественно, он должен распологаться уровнем выше текущего проекта.

## Sitemap.xml

При каждом добавлении или изменении объектов в проекте система автоматически создает файл ```sitemap.xml``` в корне проекта. Это позволяет поисковикам лучше находить статьи.